覺唔覺D 餐廳/食肆食野開始貴番

講嘅係堂食貴左5-10%

外賣有折都唔平得去邊

係晚市好似做少左折扣

第一波果陣外賣有折

自取九折都無撚埋

返工附近好多都已經冇折/送野飲，有少部分已經加左1，2蚊

無撚平過，香港地食乜都overprice

又話經濟差, 唔覺有平過